777 記者會 agenda

18:00-18:15 喺後台 hea 陣先

18:15-18:20 講一堆數字

18:20-18:50 感謝中央 感謝黨 感謝中国 感謝廣東 感謝珠海 感謝武漢 感謝湖北 屌香港兩句

18:50-19:30 每個香港人逐個屌

19:30-19:35 閪記者面，屌記者

19:35-19:36 極速執嘢走人

屌

想屌？

又多謝中央比口罩。